[全世界散出去] 2021﹐中共沒日

咁多位巴絲打，有無發現〔天滅中共〕這句，唔係唔好，但係 ...... 無一個期限！！
天係會滅佢，但幾時？！

一個月？兩個月？半年？一年？十年？

你地等得，班水深火熱手足唔等得！！

咁，點解唔俾個期限佢？
以現在局勢來看，2020內應該做唔到，但2021呢，應該就係個時機！！
我想要一句新口號

2021﹐中共沒日

咁多次改朝換代，都一定有一些什麼童謠、順口溜之類，於民間流傳，使人民相信，天數已定，暴政必亡，我地一齊讓這句成為覆滅中共的天數，更要它成為事實！

中共滅亡，香港才有救！